的士陳呢個Chanel廣告會唔會太撚柒

屌你老味成個戇鳩仔咁

又要重溫返新秀食屎的辣妹Baby~~

啲英文

你理得佢，強國子民聽到西都溼晒

好似髮線很高的樣子

屌小學雞考Oral

有d尷尬感覺

其實睇返佢嗰個新秀片，其實比之前全民做星嗰班騎呢怪好好多，雖然唱歌跳舞都係屎咁
最起碼佢嗰個自信真係贏咗
btw，有無人有聽佢唱阿拉丁中文版

乜撚嘢內容嚟
唔好以為黑白影就唔 on9 wor

屌你老母整完容都咁撚樣衰

唉.. 搵蕭叔叔補返幾堂先丫麻...

柒到爆

又話國際學校出身
啲英文講得仲難聽過我

點解好似無以前咁靚仔

好似積尼高遜版JOKER

過分自信都叫贏

佢今日fb 真係幫佢配左音

嘩屌聽到尷尬症

有冇人覺得佢講嘢時候，雙眼好似有唐氏綜合症既人，D表情又似不受控咁

所以強國嘅審美我真係唔識欣賞

有自信就贏？娃娃舜都好有自信嫁

下，唔好聖文德咩

唔係

中國joker

九龍灣聖約瑟呀

拉到呠屎~~~~

谷德超同黃子華都同一間

竟然有人同我諗法一樣

優化配音版

你老母就優化 大陸仔

d笑聲做乜鳩
成個弱智人士咁

品味呢家野

Cheap左咁多

之前用畢彼特

大陸狗最鐘意依種小醜
抵佢紅既

位都上左啦 佢賺大錢

好酸

好撚好聽

BOB叔配音版笑撚死 啲笑聲好撚鳩

優你老母個臭化閪

佢中六中七讀耀中架

個頭柒到

我都諗起呢張

全民造星正常好撚多呀話

你無撚野呀？

發現CHANEL又係好鍾意乜鳩都黑白咁
都要睇下訪問對象啱唔啱㗎，睇到的士陳成個懷念弱智仔咁

呢張圖睇咁多次都係笑出聲

咁係證明的士陳有型靚仔過蕭叔叔? 所以揀的士陳都唔揀蕭叔叔
定係英語靚聲係唔重要

咪撚post條垃圾ok? 扮聲扮得好撚難聽呀 仲要笑到成個精神病人咁

證明蕭叔叔條垃圾柒碌囉 扮聲扮到咁肉酸叫靚聲？ 睇佢上後生仔傾下計個段野真係想嘔

嘩啲英文

蕭叔叔咩樣?

咪柒碌樣 我就唔介意人樣衰 但係佢把聲真係好造作 同的士陳一樣咁un耳
任何語言都好 我覺得聽落順耳最緊要 流暢舒服既英文就順耳 蕭叔叔條垃圾流暢但係聽到人好燥 把聲好撚假

嘩屌 做乜鳩

幾好笑 佢笑得勁膠

呢間個名雖然係聖約瑟英文中學，但係因為響應母語教學變左中文中學

好似以前中學練英文oral啲on9仔
組織唔到句子，又要夾硬講

而我不知道…

睇唔晒成條片
好尷尬

聖約瑟同耀中

查實香港追呢D野個班, 有無諗過係英國人眼裡面聽到呢D聲就好似廣東話粵曲扮晒野D聲嚟

拍廣告有講稿嫁, 至少佢事前一早準備左講乜

演技? 牛演個演,,,

Facebook下面勁多大陸仔留英文comment話佢好正
唔知真心定打手

唔中意咪GET THE FUCK OUT,,,無人迫你聽佢睇佢啲片,,,

一式一樣既讚美詞,,,,好撚柒呀

咪撚侮辱a whole new world

中國支那西又一力棒傻鳩上位
蚹蛤幗蜻
成班支那人個腦真係未開發

個笑容想點，點解chanel咁都收貨

係屌你機械味極濃
不過禁過幾個profile都似真人
大陸仔既野你睇唔透

點解佢個樣怪怪地咁

唔鐘意唔屌得一定要人GET THE FUCK OUT咁撚惡啊?
再者你老豆蕭叔叔唔鐘意的士陳咪FUCK OUT囉, 做乜大費周張再配音去抽人水啊柒頭? 你有特權?

屌你老母賤種狗一隻, "GET THE FUCK OUT" 十足鐘意講野刻意中英夾雜d港女咁, 男人老狗咁撚肉酸

所以咪叫條友咪post垃圾片出黎 我一開始唔知咩片 禁左入去見係蕭叔叔條垃圾即刻熄左
學英文跟d垃圾學真係學壞人

D狗係唔係唔睇標題

佢個user名叫getthefuckout嘛，咁大反應做乜

你咪撚理，人地過億身家

痴撚線「啊梅！給我奶十個饅頭！」

又係時候睇下畢佬版

關家姐遇到勁敵

其實佢憑咩係大陸咁紅
一啲內涵都無 唱歌跳舞做戲無樣掂

強國人嘅品味係異於常人

現實靚仔加有錢過99%連登仔

條眉好怪

聽下skr果d分別幾撚大

究竟個廣告target係咩
男人見到佢賣廣告冇吸引力
當你講英文target埋English speaker
鬼佬角度應該會覺得呢類小白臉係gay
唔通吸引女人買男裝錶

不嬲都係on9仔

英文差我覺得係呢個廣告到唔係重點 問題係所有其他人都有內容有msg 佢完全唔知講緊乜

d笑聲好詭異

What time is it? 7
Jm7

seven TEEN

唔撚係啲咩 Chanel係佢身上一啲都唔襯
搵佢做乜鳩 見到都唔開胃

想即刻扔哂所有chanel去

好似William Hung

堅似

最大問係唔係英文差

而係太扮野

我都係咁話，佢英文係好，客觀嘅
不過聽佢講嘢真係CHOCK到講故佬啲旁白咁
BTW各有各喜好，我就麻麻

行落街D名牌代言人唔係楊冪就王俊凱
唔用陳偉霆就用Gem嫁喇唔通用D無人識嘅港星咩

女人消費力高
吸引D女人洗男人錢買錶比個男人
同搵男人賣女性化妝品一樣

邊度有得睇返

IG咪有囉

包裝好掛

賣中華區姐又唔係全球

又係太作狀

香港人最興笑尻人英文差

然後係咁j自己啲口音

又笑尻人口音有問題

講真我成日都要同唔同國籍嘅鬼佬傾計

邊尻個得閒理你咩口音

William Hung依段片柒在唔係英文差

而係扮哂流暢咁講英文

如果佢放返慢黎講會好好多

睇到好撚尷尬

D 笑聲 柒到

what do i do to waste my time
1999

優你老母
死全家啦

笑得好猥瑣

個蕭叔叔同的士陳一樣咁柒

劉雯嗰個幾好，點解的士陳鳩咁多

佢笑得好核突

廣告唔岩睇叫人get the fuck out咁拍黎把撚呀？

其實可笑既係 覺得佢柒既只係小數（大部份連登仔加少數香港人） 佢d fans 係大陸真係多到癲 唔係講笑

不過睇返佢做左chanel代言都已經好似兩年幾
而且係高層點名要佢

Facenook d 簡體仔 / 大陸拼音名
超多打手翻牆爆閘撐的士陳，痴撚線

Chanel 柒都唔係第一年

Target係大陸人，
而家chanel主要target 係大陸哩，
因為佢地有錢，
所以成個Brand d design都cheap曬，
唔靚、無品味、最緊要大大個logo ，
因為大陸哩荒死人唔知係chanel，
法國人嫌佢核突已經好少買

我好記得佢以前同人講自己讀國際學校ga喎!

林作整左個 林作版出黎

即係咁 你自己睇一睇Chanel個Instagram都見到個分別
Naomi 劉雯 keira knightley 無啦啦彈個taxi chan出黎
我覺得係有啲柒咁樣啫

佢target 係中國人
分分鐘ig唔會見到佢，可能得微博會有

其實係專登整d noise出黎

跳舞喺大陸算top

slow motion chok聲係人都識
叫佢10倍速講英文先講啦

其實真係唔係咁明點解呢種人都可以出名

佢一笑就好似傻仔咁

YouTube 刪鳩左人地笑佢啲留言
啲蝗蟲fan屎仲call馬黎洗留言

個蕭叔叔所謂配音版仲要笑到成個痴線佬咁 連笑都要chok聲個下好撚肉酸

到依家都唔明呢件垃圾係點樣紅
俾著我係林峯吳彥祖
俾呢條柒碌紅過自己真係喊出黎

佢紅過吳彥祖咩

個廣告已經贏左 咁多人特登去睇

除左chanel
見Ermenegildo Zegna都搵左佢賣廣告
響張sofa 碌黎碌去，slogan 類似i know who i am

而家咁多國際品牌搵佢

因為佢係大陸代表 老實講大陸狗搵邊個都一樣效果

隻吹蕭叔叔就算啦
姓陳條大陸仔其實外國人聽唔會理你
聽到條吹蕭叔叔咁講野就一定反感
含住條撚咁

自己可以笑人，但人地抽水唔得，都幾低層次
利申:未睇過蕭叔叔

唔知點解睇一陣有d寒

原來的士狗carry唔到呢個髮型

留言果班強國女濕了

雖則佢係柒、但其實香港人個個口音一般都.........
睇下你係屋企柒定係social media 柒啦...

真係好撚樣衰

係咪講得普通話多
佢啲英文口音成個中國人咁嘅

我停咗幾次先聽得晒

唔似中國人口音 你同過中國人做同學同事未

佢英文真心勁既 不過rap就..又大又圓..

所以分唔到佢真定假膠
d英文歌唔差嫁

同過
所以先覺得似似地

完全唔似
反而佢ex ab就真係100%大陸口音

我覺得佢係要有時間比佢諗歌詞既話佢就會ok, freestyle就唔好諗同埋佢d歌 production層面係幾好聽 先唔好理佢d lyrics先

本身就柒啦

淨係識睇錢，果然係支那仔

ha ha ha call taxi....school by bus

咁都俾人叫支那仔

咁你咪支那狗？

D數字係咩意思?

就像這個碗 又大又圓

有冇人睇左bob叔IG 再配音版
笑到我hihi

估唔到算係咁喎
d 尾音ed , t 讀得好準

自己都笑番自己啦
呢個演出都好高水準 好好氣氛
最後佢都忍唔到笑
冇咩架子

唔好quote me 唔該晒

右面後面果個成個 100毛 林日曦咁

唔笑都仲ok，一笑就變咗傻仔

咪陳家樂

大陸本身有你所講ge野？
正所謂臭坑就出.....

啲大陸仔追星係咁
好撚鍾意洗cm，營造一個每個人都覺得佢好叻好出色好勁嘅形象
佢哋叫依啲做「控評」
勁撚on9，阻住正常討論

呢個垃圾國家由上到下都一樣咁鍾意控制同統一
向外形象一樣要做到正面積極咁

有冇人揾得翻條片？
仲記得字幕話佢啜左條女個靈魂出黎

笑得好造作之餘仲要醜
唔知咩審美

笑到好柒好假
個髮型搞到好似騎呢Gay佬咁

唔明點解個蕭叔叔要走去同佢配返個所謂"正確"嘅口音。俾人吹奏得多自己都飄飄然呀？做華人洗唔洗做到咁自卑，你唔見人地法國呀，德國，拉丁美洲啲人會咁強調有"正確"嘅口音。唔係喺英語國家住，有自己當地口音好正常。啲人用"講到純正外語"嚟打飛機真係好自卑好柒。

不過的士陳真係笑得好肉酸，成個傻仔咁一啲魅力都無

放得下四隻手指

的士陳D笑聲係智障 蕭垃圾D笑聲係難頂

utube打"陳偉霆演技"都搵到幾條取笑佢既

本身俾大明星搶左條女重比人串"而我不知道陳偉霆是誰", 到今時今日叫係支那彈起左都算係一個勵志既故事, 無耐條友真係太柒

其實黃曉明邊忽紅
對比番其他一線

SM 出品係唔同D

我小學個時啲英文仲讀得正過佢

好似有啲痴脷筋

英文講成點都算，有口音正常啦講真
問題係佢段片啲表情同埋個樣真係好難頂又要chok到好有自信又要談笑風生咁款，真心難頂
冇演技真係冇演技

果d係地道發音 好準
同香港人讀法唔同

睇下人地，講得唔好就咪獻醜啦

奶共奶到 真係好噁心

霍哥嗰個笑撚到我個閪岀水

仲尷過關家姐

有啲似劉馬車

豆腐火腩飯

頂,個廣告好撚正,笑死我,佢既惡搞版肯定多過Brad Pitt個版本

柒出國際KOL~的士陳

畢佬個版本正好多,明明差唔多style既廣告,的士陳拍出黎柒到一個點,英文啲發音….

似high大咗